Zoals het was, ik was er alleen verraden te betalen een zeer onredelijk bezoeken.
Tien minuten zou zijn dat noodzakelijk was, misschien dat alles was goed en ik had mijn vader zou ik zeker thuis voor hem-, maar er was geen weg, geen pauze, en aan mijn volslagen verbazing, ik vond, toen hij (diagnose me nergens anders) bij me er eindelijk dat ik had eigenlijk zit met hen bijna driekwart van een uur.
De goede dame mij niet had gegeven de mogelijkheid van ontsnappen voordat."
"En hoe heb je Miss Fairfax zoeken?"
"ziek, heel ziek--dat is als een jonge dame ooit kan worden toegestaan om ziek.
